---
title: "pranamantha song lyrics"
album: "Kirrak Party"
artist: "B Ajaneesh Loknath"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "Sharan Koppisetty"
path: "/albums/kirrak-party-lyrics"
song: "Pranamantha"
image: ../../images/albumart/kirrak-party.jpg
date: 2018-03-16
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/FvZROHvpu-k"
type: "love"
singers:
  -	Kaala Bhairava
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Praanamnthaa suprabhaatham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Praanamnthaa suprabhaatham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhyaswaraala kolaahalam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhyaswaraala kolaahalam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paaduthondaa kotha ragam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paaduthondaa kotha ragam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Innaalla cheydu haalaahalam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Innaalla cheydu haalaahalam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veveylaa nedu veligindi nayanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veveylaa nedu veligindi nayanam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yetu velutondo eenaati payanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yetu velutondo eenaati payanam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhena korina pilupu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhena korina pilupu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhena brathukuna malupu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhena brathukuna malupu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idgena repati gelupu uh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idgena repati gelupu uh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neti rahadhaarilo tagilina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neti rahadhaarilo tagilina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pilla gaali mari emannado
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pilla gaali mari emannado"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnatilo gundelu alasina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnatilo gundelu alasina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gnaapakaala ala jhummannado
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gnaapakaala ala jhummannado"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thadi chemmagaa o alajadee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thadi chemmagaa o alajadee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanupaapalo modalainadee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanupaapalo modalainadee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee janmalo maru janmagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee janmalo maru janmagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye pandugo yedhurainadee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye pandugo yedhurainadee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Penu mounam dhaati 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Penu mounam dhaati "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">maataadu samayam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="maataadu samayam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhaaraalanni vadhilindhi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhaaraalanni vadhilindhi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hridayam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hridayam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhena korina pilupu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhena korina pilupu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhena brathukuna malupu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhena brathukuna malupu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhena repati gelupu uh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhena repati gelupu uh"/>
</div>
</pre>
